@unpublished{luneau_dispute_2017,
 author = {Luneau, Aymeric},
 date = {2017},
 eventtitle = {Bricolage et Hybridation Entre Le Psychologique, Le Biologique et Le Social En Santé et En Santé Mentale, RT 19 "Santé, Médecine, Maladie et Handicap"},
 title = {Dispute Sur Les Effets d’une Thérapie "Neuropsychologique", Entre Logique de Reconnaissance et Logique de “Mieux-Être”},
 type = {VIIe congrès de l'AFS},
 url = {https://www.mnhn.fr/fr/visitez/agenda/evenement/tribunes-museum-journee-haut-risque},
 venue = {Amiens}
}

